有人submit咗林鄭張相上Conan O'Brien個talk show做紙板觀眾，俾Conan拎咗出嚟講

邊位巴打做出嚟認咗佢

笑柒佢個閪樣

林奠都唔識？違反國安法！

5:50 開始

屌

邊個做㗎 人少少認咗佢啦

笑死

有冇人放埋習大大上去

仲要攞埋佢上台

識佢老鼠

ppp

she is nuts
you look like you are here to pass a death sentence

推阿 推到政府新聞處出黎回應啦

Conan放低d頭髮好睇d

Conan有心定無意

屌 佢仲要係咁close upConan識唔識佢？

一定係有心

咁樣屌法知係香港市長掛

唔會唔識啦

又唔似係喎不過真係好撚驚喜

好難唔識Carrie Lam

製作組點都一定有講定

俾美帝制裁都可以喺美國出現

你又啱俾著其他jimmy kimmel jimmy fallon夠撚膽拎呢啲出嚟講

CLS

笑撚死

nut means 瘋子；傻瓜；怪人?

笑撚死
林鄭被制裁後第一次現身美國

都可以解痴鳩線

笑左笑埋右

識玩

二戰美軍被Nazi 德軍圍困突出部，德軍勸降，美軍回佢nut.

柒婆真係柒

she doesnt look like it but she is nut

林奠又贏

非常無聊

仲唔拉人

哈哈哈哈

一zoom埋笑到停唔到

有言論自由真係好

搬上台cls

壓軸

有外國政客玩弄特首面孔，十分無聊
*******************************************

主持犯國安法，拉得...

邊位巴打做

佢地肯定係扮唔知

珍珠都無咁真

林鄭都幾重戲份

俾人拎出嚟恥笑

同trevor繼續大讚obama

俾Conan 拎埋上埋台

犯咗蟈安法

笑到仆街

嗰個咁嘅死樣

咁算唔算參與外國勢力

仲有cordan條肥閪，好撚嘔心

勾結外國勢力

點屌 係公司無得睇屌

笑佢個樣西證明唔關佢係邊個同做咩，佢個樣就係西，抵俾人笑

話佢個西樣想判人死刑

笑到仆街，屌

Chief excutioner

she is nuts
you look like you are here to pass a death sentence

我估唔知係邊個既唔會咁屌掛 利申淨係睇左果段仔

應該知架
你睇佢特登收埋到最後先搵佢出嚟

呢句說話已經違反国安法，拉得人

我都見到呢個comment cls

國安法

其實擺明知佢係邊個

明搞佢 成條片重點喺佢度 擺埋上枱

返咗80年代咁

留名先

威出遠洋

笑佢個閪樣好似想判人死刊

邊個咁大整蟲

佢死左膠嚟

香港警察幾時去教訓美國

"you look like you are here to pass a death sentence"
笑死

政府新聞處會點回應呢

conan有rehearsal
一定識條柒婆+特登

利申多年fans

睇嚟佢真係唔知
佢地主要都係笑佢個樣夠木獨

笑到趴街

She is nut
擺明知佢係邊個

話佢 “she looks like she is trying to pass a death sentence" = 話佢個樣好似想判判人死刑。

中L哂

cls

唔可能唔知係柒婆

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

段片中間有個好似結衣
我有無睇錯

Cls

留意下佢地講咩，應該做左background check架

Conan "You looked like you are here to pass a death sentence"
Carrie "Already did"

講真美國啲鬼佬連習近平張相片都認唔出。唔好太大期望。

唔小心喺office大笑左出嚟
搞到俾人望住

一定知係邊個

普通鬼佬就可能係
但Conan喎

果仁

笑死我 擺埋佢上枱

唔似認得出佢喎
佢唔係拎林鄭個樣嚟形容平時喺conan嘅comedy show成個死人樣咁嘅觀眾咩

push

頂

she is nuts

conan犯國安法了

7婆呢一年揚威國際，Conan冇可能唔識佢
佢果2句都明顯係串緊7婆

人地讀哈彿架大佬，點柒都會睇新聞啦，點會唔識

Conan 本身都高學歷
而且都會跟下時事
所以未必真係唔識

完

點解唔send佢坐喺度喊嗰張

笑鳩死

Conan笑佢攞唔到home loan，佢跟得好貼

雖遠必豬

睇嚟Conan 冇得嚟強國食海底撈

識玩呀師兄

邊個ching咁好波啊

佢認唔出 啲工作人員都實有認得出啦...
會唔會咁岩得咁橋擺佢係最後講
又單獨拎出黎擺上台
佢就係要你唔知佢有意定無意

文宣新方法

望住佢個死人樣串9佢why do you even come to the show

Know Play

"uh oh..."

Submission form

林鄭可以爆坐佢個show了

玩謝林奠月哦

咁自戀自大 可能佢自己放上去

Conan條team肯定有人專門度呢啲政治橋
之前佢有啲環節都有講中台關係
應該係見到有人upload跟住順水推舟

係我

conan 個show 台前幕後點會唔知
仲要特登拎番上台

btw, 點解kelvin hart 買3 送1

手足好波

佢仲要拎埋上台講嗰下笑到仆街

我覺得佢係費時長篇大論解釋畀一大堆聽唔明，唔識得笑嘅觀眾。咁即係美國平民百姓對香港嘅認識仍然唔夠，大家要努力！

閪底撈係美國周圍都有分店。

你見到佢睇到唔睇掉轉頭抽起淋病就知道係夾好嘅戲劇效果。問題係佢知道唔提係因為一般鬼佬唔識，解釋太多嘅話嗰笑話 Timing 會亂嗮唔好笑。笑港共膠官始終係香港人嘅 in-joke.

認真有可能

加上做呢啲節目點會唔留意時事

p牌冇得like主持仲要擺佢上枱

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
推

完
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

外國人叫佢chief executioner （香港行刑長官）
twitter可以用呢個term

Carrie 快派三萬精兵去美國捉人

依家真係岩岩好 好勁架
介乎有意無意之間
但明眼人又知佢咩意思
又唔會令個show政治化左 保持返talk show定位

睇佢D反應擺明知啦, 甚至可能係特登拎出黎講

英文差，係咪即係判人死刑既意思

係呀，一公開咗嗰個係淋病又解釋一番嘅話成個show就變成政治笑話，喺美國港香港政治笑話真係搵鬼聽！

應該實有人提掛
醒在仲可以扮唔係特登

LM

Nuts

She is nuts

之前Conan 同台灣蘋果日報鬥整動新聞，佢個班底應該有中/港/台背景寫手啦

再加上重點拎林XXX塊紙板嚟玩，似詐傻扮懵多啲

舉世聞名

可能佢個仔

有人講有人唔講，哩條都啜核

conan show 不嬲都好有時事觸角
反估中個陣 佢都有開口串鳩香港黑警

就算知都扮唔知，最多之後咪講句 sorry 。呢啲先叫識玩

嘩有人整左中文字幕
唔該幫手pin, like , share同subscribe!

She is nuts，可唔可以用國安法拉佢

笑到我capcap聲

快到呢⋯

話銀行唔借錢俾佢。

真係識野。唔係流

好明顯知係邊個
觀眾唔知get唔到枱底下個gag都唔係大問題
而家個年代唔同以前
就算啲人唔知佢乜水get唔到個gag
youtube comment都會有一堆人自動衝出黎解釋

我覺得Kimmel應該夠膽抽少少水既
Fallon真係麻麻 成日覺得佢適合做演員多過主持人

專登收埋.

但其實conan上次大選都係支持希拉莉

解春袋至真